有無手足想同懷仔一齊生活

一齊食杯麵 一齊沖涼
佢呢類肥仔條撚一定好臭

@gerb

gerb 日日屌緊唔同女

個衰仔無isp email

好想比佢打鳩

想幫佢沖涼

咁肥肯定刷唔到背

gerb減肥成功
而家好型仔了

個背d臭汗味 一定好正
d老泥日積月累

想

好想比佢屌

仆街九十後